【震怒】我正式宣布，全力發起 #Weak Britain 正名行動

堂堂民主大國英國🇬🇧竟然
配合共產黨
打壓香港民主抗爭？？？？
我屌你老母！

主動報警拉鳩英領文宣手足

中国違反左咁撚多次中英聯合聲明 ，唔見你跟國會報告建議廢撚左中国響香港嘅主權？

我屌你老母

仲Great Britain? Diu le老母

由今日起，國際戰線一齊屌7 最要面嘅英國佬

由正名做 #Weak Britain 🇬🇧 開始

入黎搵位屌爆英國佬

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

#Weak Bullshit

屌你又terminate JD ?!
你條陷家剷又mislead人
又想害香港永續中國佔領

#WEAK Britain

小陰蒂國

Bullshit is Britain

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

Bullshit is Britain

#WEAK Britain

不如整個 #weakHKprotestors，我哋當之無愧

屌你個閪死撚開啦

ukterminatejd

#weak britain
#wicked britain

Thanks for big support. It really matters

Bullshit is Britain

#WEAK Britain

Bullshit is Britain

#WEAKBritain

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

推

#weakBritain

#WEAKBritian

屌你又terminate JD ?!
你條陷家剷又mislead人
又想害香港永續中國佔領
ukterminatejd

應該點貼文宣?

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

#WEAKBritain
巴打打錯字

Push

屌太嬲啦

#WEAKBritain

共諜又帶風向屌英國

幾時屌哂全世界點解唔聯合出兵打中共

拉

屌太嬲啦
#WEAKBritain

Fuck Britain

Weak

廢國！屌你老母！！

推

咪撚理樓主條柒頭
條友想叫人廢聲明失敗
就叫人屌英國
根本一心想破壞外國戰線

你叫人唔好舉美國🇺🇸旗你又想害人？

Fuck the weak Britain

拉乜鳩

#WeakBritain

人哋認咗柒啦,

你叫英國廢聯合聲明, 認咗柒未呀?

唔怪得一開始啲文宣做到咁衰
根本從頭到尾只係想搞爛件事

居心明顯得制wo 拉

英國國會報告建議黎

Churchill had said, "courage is what it takes to stand up and speak." However, Britain chose to Kowtow and submit to the Reds.

What a shame.

英國國會報告建議suspension, 但你偷換去terminate/annul

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

多謝認證
Dovc係乜黎？

Diu, Churchill sent the Royal Navy to take over HOng Kong in 1945

香港獨立黨 破壞英港關係

2020-01-13 / by martinoei 黃世澤
香港獨立黨 呢班友係垃圾，呢度嘅讀者一般都知，但似乎好多人仲係唔知，呢班人渣叫人狂炸英國國會議員嘅EMail，不單於法無據，而且更會影響香港同英國關係，呢班友根本係共匪嚟，大家不單無必要再呼應呢班友，而且呢班友係必須影佢哋大頭。

香港獨立黨 呢班垃圾想玩到幾時

首先，巨量一式一樣嘅Email，人哋可以直接當你係Spam Mail，所以係完全無作用，呢個只不過係滋擾行為，如果日後你真係要向英國國會議員求助，人哋收唔到你Email，送咗入Spam，你係咪向 香港獨立黨 呢班無名無姓，不負責任嘅寶藥黨算帳。

另一方面，英國同大部分西方民主國家一樣，國會議員只會應番自己選區選民嘅Email，係大臣可以用大臣身份，應佢職責有關嘅Email，但一般都係授權公務員代覆。否則西方國家啲公司，想同啲國會議員打關係，點會俾錢保守黨果啲籌款活動（好多唔同款式，只不過我唔會喺呢度講，公海賊多），或者好似我咁，直接每個交黨費入黨，因為黨員就可以用黨員身份，向黨高層反映意見，呢個係傳統所容許。所以好明顯， 香港獨立黨 呢班友，由頭到尾都唔尊重英國嘅規矩。

而英國係有絕對理由唔應 香港獨立黨 機，大家都知道， 香港獨立黨 喺英國政黨登記被註銷，應該同班友財政報告亂七八糟有關，更大可能係， 香港獨立黨 嘅財政來源根本係唔見得光，否則點會財政報告半份都無，你齋係呢點，都無可能當呢班古靈精怪嘅友仔係手足。仲要呢班友，好多當年同熱普城關係密切。

大家要留意一吓典型熱普城政治騙術手法：

吹一啲唔可能發生嘅政治主張，係實務同理想都唔存在
因為網絡時代，所以整好多個分身出嚟，其實都係同一條友，熱普城好多Page嚟嚟去去都係果幾條友
熱普城仲有個教主現真身，只不過示威就播帶，正宗無膽匪類。但 香港獨立黨 更衰，半條友現身都無。
香港英領被侵犯主權事件，係應該搵英國登記咗選民嘅人搵MP傾呢件事，而唔係玩炸郵箱，而且唔該交代你班友係乜水先，我feel到呢班友根本係非洲式神棍政客嚟，你真係跟佢哋玩，香港真係唔變非洲咁樣Fail State就奇。

香港獨立黨 突然活躍，其實我睇呢班友，應該係收咗風BNO可能平權，中共泵咗唔少水入去俾佢哋，畢竟台灣班友應該輸清光，台灣戰線玩完，熱普城都可能變埋Condom， 香港獨立黨 咪執行中共俾佢哋嘅任務，以前有好多人都被熱普城果班人渣敗類浪費光陰，如果唔係熱普城迫害，陳巧文要潛水咁多年，佢係香港勇武之母，佢出返嚟，熱普城班仆街都仲要翻舊帳。香港人無謂歷史重演，係唔係。

不過如果巴打你係真心
你應該呼籲英國攞返佢嘅Glory 而唔係鼓吹Weak Britain呢個Claim

如果英國想攞返Glory 佢會識做

樓主你夠膽唔認係獨立黨？
咁既態度屌鳩英國，係想做成件事定搞難件事？

跟VCLT 係唯一處理違約方法

pish

但英國國會報告建議suspension, 你係偷換去terminate/annul

屌英國最大得益者係邊個，自己唸

最初一齊cap水喎
扮失憶？

冇必要要屌 7 人
Connect 其他國家好過
#我地係香港人

？？？

樓主仲叫佢出兵救港

#Britrash

簡單直接

支持

#Weakbritian

The Grave Britain

加速主義？
唔使即刻屌曬成個英國啊

#WEAKBritain

Push
香港人改變世界=HKIP=共產黨

冷靜啲

認真講 我都覺得英國好撚weak

但建議唔好聲討佢地住

因為已經有幾位美國 & 英國議員都叫緊英國議會對香港情況去出聲

所以我地唔洗再加把口去搞佢地住

國際戰線好緊要 咁樣去屌9佢地一陣佢地D人唔鐘意

同埋其他人見到可能又話我地十足十D支那人咁就仆街

咁樣直接攻擊佢地一陣變樹立敵人就死火

反而你就咁retweet 狗府違反中英聯合聲明既article / news, tag佢地D議員更有效

幫手... 搵

所以大家一係拉POST 一係IGNORE 冷靜少少 唔好咁偏激

講左好多次 而家唔好辣火頭

算 暫停一陣 睇下mo點跟

Mps

冷靜d 唔好周圍辣火頭先啦

what is the purpose of diu 7 Britain?
time wasting.

我又嬲了

賤種日落帝國
有人民幣賺應該英女皇都賣埋出去

你同熱狗班屌票撚有咩分別。你係要同英國人解釋發生咩事而唔係屌晒佢全國人

唔好白費攬炒巴嘅努力

拉

文宣材料唔應該只局限於「紙」

一路屌住想人幫

建議用華為單嘢好啲

有人話唔再打廢國線，其實我哋一直打錯。試下唔好再打悲情求助，轉向打廢國身為香港前宗主國，廢到香港而家咁都冇聲出，而家要奶支那袋底
激下廢國人

認真問
英國佬會唔會唔鍾意呢樣野

Great佢老母

英國人表示唔明香港關佢地咩事

人地要屌

唔做野咪俾人屌囉 屌

屌到佢知為止
中英聯合聲明

中中聯合聲明

嘥氣啦，日落屎國奶共狗袋底奶到雪雪聲

佢地奶到雪雪聲，唔係唔認呀？

點呀
去英國要坐因航定英航呀
定要坐船呀

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

lm

你唔知英國最要面?

愛之深
屌佢因為愛佢

係人民幣面前，叫佢地扮狗叫都得啦

#Britishit

其實我唔應該再叫點樣幫助香港
我地 文宣方向要話比佢地國民聽,政府同中國合作會帶出咩後果,講返壞處比佢地知

例如:紅色資本會入侵,本地企業會衰弱,慢慢比代替,最後比人控制資源物價
唔好等佢地以為有得用平野咁爽,代價要後代都要還債

推比世界知日落廢國為左奶共可以去到幾盡

United Condom

嬲都無得屌票架

好撚正 下波就呢個波

創意香港真係正

要屌都要小心字眼就住嚟，因為外國人未必了解背景，字眼一過火就有反效果
例如: we strongly urge the UK government to acknowledge its duty to protect freedom of HK people. It is a JOINT declaration, so both parties are responsible for the situation in HK. (鳩寫)
反面教材: the UK is so trash. Sucking CCP dick for rmb.
我只係善意提醒，希望大家玩twitter小心d
樓主覺得啱聽就pin la, 多d人睇到

你講得好好

做得好
以前我地都尊重英國
希望佢地伸出援手
依加英國根本幫兇黎

夠薑燒bno

1. 落佢面，屌柒佢嘅聯合聲明無尊重過香港人嘅意願，害撚死人
2. 成為極權國家嘅幫兇，與恥為伍
3. 醜化佢哋形象，日落國為利益淪成為極權嘅朋友，自私自利
4. 屌英撚助紂為虐，害到班年青人失去生命，鑄成大錯

我覺得既然哭無用，咪試下鬧囉，反正班英國左膠最愛面子，求佢哋就大爺心態，唔揪唔彩

屌佢哋所謂嘅大愛民主自由思想係搞到今時今日嘅香港人生死未卜，一片死寂，佢哋要付責任

（雖然有少少無賴，鬼叫佢個領使館做報警撚拉手足）

PINNED, THANKS BOR!!!!!!!!!

屌英國= 覺得英國有救

屌支那= 覺得支那有救

樓豬似係屌票撚

係咪熱普城信眾黎架

軍絲你分析得好好，英國佬唔激得, 最撚要面嘅民族
可以搵你幫手?

相當高質REPLY 已BOOKMARK

自己起底睇

冚家產

其實英國奶共,香港人睇到灰既
我地尼段時間更要同英國人民做好文宣打好關係,唔好下下不屌9 人地先
如果未來脫歐,奶共,華為5g有做得唔好出問題就比機會我地,未來有咩變化好難講,蔡英文連任都係香港間接做出黎,英國政府周身都係政治炸彈,差在有無事件可以點燃佢

我地目標要中共敵人出現,唔係香港敵人出現

2020年啦
仲信日落帝國？
我呢半年日日屌英國又冇乜人幫手屌
仲話咩救香港要靠英美
講個條友係咪仲讀緊中小學
咁撚投共既國家都信？
平bno權個d人繼續發下夢啦 我有bno都係咁講

屌英國無用架

班小器鬼受軟唔受硬

要英國喺老母個閪度死出返黎做野
就要包裝到成件事好有光環 做左有so
佢地先會郁

剛先睇到
你pin左果條exactly 就係我想講果樣野

無乜事我返出去先

加返個政府可唔可以
費事得罪英國人
畢竟政府唔代表人
你見香港政府咁廢就知

呢個正

屌左好多年啦 怪人咩啫
解密文件都講哂 擺明賣港架啦 但BNO撚照樣不肯面對 只可以講英國人好識做門面野 政治手段一流

btw 我97年 我真係到依家都唔明 點解六四之後 香港人仲會信民主回歸
我有問過老母 大環境真係港豬為主 但六四死人架wor 坦克wor

廢除JD嘅唔係鬼就係on9

打悲情牌對作為締約國解決香港主權問題嘅英國已經無撚用，屌到佢地冇得再縮為止

唔通靠你？ 你上到Lihkg 都係因為英國

屌 冇撚用

英國佬最要面 要一邊屌一邊軟
香港冇時間軟到尾

有 幫手屌

屌英國人 等英國人屌政府
民主社會係咁玩

Britain-is-a-part-of-Chi-na

屌英國人 明顯人地屌返我地轉頭機會大好多

You can ask “Chinaman “Martin Lee how to hijack all the hk independence voice till now

咁英國國會係咪鬼？

屌票撚
我係英國人真係睬你都有味，你邊位呀

咪串錯Britain

你知唔知英國佬幾撚驚我地唔屌支那屌佢地？

睇下點

你屌支那政府 你又邊位

正想係佢個channel度揾番佢段偷换概念出黎

不過唔緊要，求其揾段都覺得痴線，你邊位呀？
#Admin對英領事件感到憤怒

我一直認為，英國對全香港、到今次英領事件，係有不可推卸既責任。賣得我地豬仔唔洗負責？俾人企係英領範圍內都唔洗負責？有rights就有duties。我到而家都堅信依樣野。七個月啦，係香港打仗、死左咁多人、傷左咁多人，都算，而家係係英領範圍內，英領自稱係英國領土既地方，俾曱甴搞，都唔出聲。等下啦，俾啲時間佢地啦，因為Brexit同伊朗佢地煩緊。下？我地條命等得？

作為發起人，我對今次email活動有絕對責任，如果煩到任何人我深感抱歉，我會反省同改善。但直到依一刻，我無收到任何承諾會向英領被捕同留守手足提供協助、聆聽佢地既訴求，或者對我地email活動既直接意見。簡單而言，無論係我地、英領手足、同腥過email既所有人，都直接 #被大台 。

英國作為首屈一指既民主國家，希望唔係意見接受，態度照舊。就係咁。如果都係一樣，我諗我地channel會考慮完全轉方向。但我地對英國問責同追求獨立既心絕對唔會變。

Btw你地幾時先信我地唔屬於任何其他政黨？

你up乜？

你自己唔知自己up乜？

大家上唔到lihkg有乜所謂
一係疊埋心水移民美國 一係一齊中共統治
垃圾英國邊方面幫過手

英領確認係佢地報警

weak完又點，會惱羞成怒之後幫你
屌撚埋全國，邊個仲會support你

你估你仲係大英帝國呀？只不過係為私益埋沒自尊的殘疾沒落國家而已。抵國力日衰，比人恰到上心口，說到底，英國佬只係向中國低頭但又要懶有文化同面子嘅過氣紳士。都已經係奄奄一息嘅衰落國家。
慢慢同歐盟玩脫歐仲有大把難民湧入

屌你搞掂好主線先啦，警蓄咁心急上連登開PO帶風向，為我地樹立更多敵人

被攬炒巴踢爆完都死都要衝出黎柒
然後垃圾hkip就話自己都會咩踢爆攬炒

因為Poland Ball太柒
HKIP獨立黨三番四次企圖劃清界線

不過HKIP獨立黨喺poland ball眾籌post已經表明身份
唔撚洗旨意劃清界線

然後有人喺HKIP獨立黨個FB page度揭發Poland Ball,
HKIP獨立黨完全否認關係

以為咁就割到蓆?
HKIP獨立黨喺facebook推Poland Ball眾籌

仲想同人講自己冇份??

HKIP獨立黨因為poland ball搞得太柒, 影響形象, 所以不停企圖撇清關係, 大話連篇

HKIP獨立黨唔撚洗旨意同Poland Ball劃清界線

屌人並唔會令人幫你
只係情緒發洩

太陽與風lee個故事居然未聽過？

跪佢就會幫你？ 係呀 英領手足跪左成個幾月 換黎唔係幫你呀 搵人拉你呀碌柒
懞醒醒
你都on9 唔比壓力細細聲咁耐弱 咪搞到而家咁囉
佢呢幾日做既野 的確抵屌

#weak britain

up

香港獨立黨=分化撚

獨立黨班人出晒名態度惡劣, 無邏輯, 無計劃
仲要非常小學雞
獨立黨就係上次同攬炒巴同時搞眾籌嗰個所謂政黨
結果態度惡劣又無遠見所以比人插
post出黎既垃圾所謂廣告係poland ball meme

英國落廣告宣布中英聯合聲明失效 初稿

個垃圾政黨連張垃圾poland ball都可以想攞黎眾籌登報, 獨立黨有幾多斤兩自己諗

永遠鳩噏無證據支持, 扭曲基本法理, 被質問可行性同進度就機密機密. 從來做唔到實事,只能夠開post當戰績

HKIP屌你老母

輸打贏要

屌你老母死英狗 我已經唔求你哋幫 唔好落井下石啦屌你老母

係，屌佢唔係俾廢國政府睇，係要俾班國民知道而家個垃圾政府有幾撚廢幾冇用，而家仲要靠奶極權支共生存，助紂為虐，落佢地面，等班國民自己開聲屌柒政府先係正確

謝！

要記住槍頭對準英國政府, 唔好俾人覺得係攻擊成個國家

London 係唯一有資格向香港人問責嘅政體

支那唔該死撚開

又屌票

Luke de Pulford手足